區選口號：ABC

ANYONE
BUT
COMMUNISTS !

光復香港 時代革命！

推

PUSH

anyone but china
anyone but commies

anyone but Carrie !